6036 光麗科技29/3公布業績

點睇？

咁樣跌法
跌撚到去0.1啦最好

Strong Hold

大戶有機借機炒返上1蚊俾自己散貨

淆到搖撚
利申3手

幾錢入貨？

今日震走哂,聽日會爆上

呢啲垃圾股都有息派

1.08

巴打唔好灰心
今日跌到0.66果陣我腳都震埋..心灰意冷

火柴有幾多手？

隻隻ipo蟹左就sh

10手..
1.05入。好大件事

IPO 0.5 WO, 依家仲0.7

睇下樓上堆買入價先啦

一齊strong hold到29囉，反正都仆硬街

Strong hold